TWITTER手足唔好串錯字，係anti"""ＥＬＡＢ"""呀！！！！！

twitter 有個trend tag係串錯咗
錯誤antiＥＡＬＢ
正確antiＥＬＡＢ呀呀呀呀！！！！

Twitter冇得改POST
麻煩CHECK真先出
咁樣錯字推埋上TREND好易骨牌效應
削弱個tag一半威力！！！！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

唔好死記簡寫
ELAB全寫係 extradition law amendment bill

Twitter新手想問如果係comment 到hashtag係咪都用到 因為打到冇位打hashtag

有落TAG就得
其實最好就係reply熱門嘅tweet, 造句入面用到hastag嘅字眼
例如Please help #HongKongProtesters 咁

Ok 有冇手足得閒幫手retweet急救員痛哭片

譯左英日字幕 日文屎不要插

推

pish

Retweet

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
要求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best effort 。你呢？

twitter 戰線打中英聯合聲明

路透社林鄭單錄音畀哂牌我地, 求大家幫手打香港冇自治, 中英聯合聲明徹底失敗依張牌好唔好？

例子:

The HK Chief Executive admitted that she had no authority to put up a political solution to solve the Hong Kong crisis.

This has proven a complete failure of the Sino-British Joint Declaration! SOS HK

我見twitter冇咩人主攻依條戰線, 大家幫幫手！！

1/10

721 831

612 612

811

9/10

612 721 811 831